# README #

### What is this repository for? ###

this repository is meant to be a collection for SLB assingments


### Who do I talk to? ###

Menno Gerbens
362073
m.j.gerbens@st.hanze.nl

### talenten ###

1.
Als ik in een bepaald onderwerp geintresseerd ben of ik vindt het leuk dan kan ik me er goed in verdiepen.

2.
Ik kan goed met mensen omgaan, ik zal niet snel me aan andere mensen dusdanig ergeren dat ik er door wordt afgeleid.

3.
Ik ben snel van begrip, als ik iets niet snap zal ik het over het algemeen snel zelf kunnen vinden en of connecties maken met dingen die ik al wist.

